【唔好再講良心 係人性】畜牲圍毆手足後散水

香港人，唔該唔撚好幻想有白警啦
條片好撚明顯，啡色鞋果啲速龍係武警（一早證實左）
拉個手足果啲畜牲入面得一個武警
其他全部雜差狗黎，個撚個係咁吽，
有一個仲桶落去，吽撚完就散水，由得啲啡鞋執手尾，睇真啲反而個武警仲有返下佢個頭

你班畜牲唔撚好諗住乜撚屈落武警度
就算真係有武警做，你地都要全部啃左佢！
邊撚個叫你地咁撚死蠢唔Show號碼呀

唔該大家唔好再問佢地良心去左邊，良心已經高撚左一級！大家唔該係要問佢地
人性去撚左邊！！！

大家跟我講一次：

人·性·去·左·邊？！

來源：理大編委

推

打狗

救人

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

講乜撚

Push

屌你老母垃圾

班狗賊諗住有事賴晒落武警到 自己就走得甩 新屋嶺事件又係有堆狗上黎話係武警做 收撚皮啦你班仆街冚家剷 香港三萬隻狗隻冇一隻係無辜 咪撚諗住扮蟹就過到骨

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

樓主早啲瞓啦，聽朝幫你繼續推

訓唔著
幫我推呢個好嗎

【要贏只有呢個終極方法】